[
    {
        "id": 118,
        "question": "Genellikle üzeri siperli masa lambası veya ayaklı lamba",
        "letter": "A",
        "answer": "abajur"
    },
    {
        "id": 133,
        "question": "Belirli bir davranışta bulunmaya zorlayıcı söz, buyuru, emir, ferman",
        "letter": "B",
        "answer": "buyruk"
    },
    {
        "id": 1372,
        "question": "İnce, yuvarlak kesilerek kızartılmış patates",
        "letter": "C",
        "answer": "Cips"
    },
    {
        "id": 166,
        "question": "Dağın bir noktasından kopup yuvarlanan ve yuvarlandıkça büyüyen kar kümesi",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çığ"
    },
    {
        "id": 1929,
        "question": "ARGODA, “CEZAEVİ, HAPİSHANE” ANLAMINDA KULLANILAN SÖZCÜK",
        "letter": "D",
        "answer": "Delik"
    },
    {
        "id": 1211,
        "question": "Bebeklerin yürümeye başlamadan önceki sürünme performansı ",
        "letter": "E",
        "answer": "Emekleme, emeklemek"
    },
    {
        "id": 1321,
        "question": "Tütünleme suretiyle kurutulmuş ringa balığı",
        "letter": "F",
        "answer": "Frisa, firisa"
    },
    {
        "id": 1284,
        "question": "Cildin nefes almasını ve nemli kalmasını sağlayan küçük kanallar",
        "letter": "G",
        "answer": "Gözenek, gözenekler"
    },
    {
        "id": 1496,
        "question": "İki ağaç veya direk arasına asılarak içine yatılan ve sallanabilen yatak",
        "letter": "H",
        "answer": "Hamak"
    },
    {
        "id": 268,
        "question": "Kabul etmeme, tanımama",
        "letter": "İ",
        "answer": "inkar, inkar etme, inkar etmek"
    },
    {
        "id": 1886,
        "question": "KALABALIK HÂLİNDE YAŞANAN YERLERDE, İÇİNDE BİRÇOK KİMSENİN YATTIĞI VEYA BARINDIĞI BÜYÜK ODA",
        "letter": "K",
        "answer": "Koğuş"
    },
    {
        "id": 623,
        "question": "Eğlence yerlerinde veya parlamento salonlarında özel bölme",
        "letter": "L",
        "answer": "Loca"
    },
    {
        "id": 1849,
        "question": "SAVAŞTA ZAFER KAZANMIŞ OLAN",
        "letter": "M",
        "answer": "Muzaffer"
    },
    {
        "id": 921,
        "question": "Kalp atışı, damarın bir kez vuruşu",
        "letter": "N",
        "answer": "Nabza, nabız, nabız atması"
    },
    {
        "id": 346,
        "question": "Şehirler arası çalışan motorlu taşıtların yolcularını aldıkları ve indirdikleri yer",
        "letter": "O",
        "answer": "otogar"
    },
    {
        "id": 1117,
        "question": "Yaşamaz olmak, hayatı sona ermek, can vermek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ölmek, ölüm, ölme"
    },
    {
        "id": 667,
        "question": "Yalnız ad ve soyadının baş harfleriyle atılan kısa imza",
        "letter": "P",
        "answer": "Paraf, paraf atma, paraf atmak"
    },
    {
        "id": 1645,
        "question": "Aynı amacı güden kimseler arasındaki çekişme, yarış",
        "letter": "R",
        "answer": "Rekabet"
    },
    {
        "id": 409,
        "question": "Depolanmış, yığın",
        "letter": "S",
        "answer": "stok, stoklanmış"
    },
    {
        "id": 1685,
        "question": "İsrail para birimi",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şekel"
    },
    {
        "id": 710,
        "question": "Cep telefonu operatörlerinin belirledikleri fiyatlandırma sistemi",
        "letter": "T",
        "answer": "Tarife"
    },
    {
        "id": 446,
        "question": "Giysi, kılık kıyafet",
        "letter": "U",
        "answer": "urba"
    },
    {
        "id": 726,
        "question": "Ata binerken ayak konulan binicilik aracı",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzengi"
    },
    {
        "id": 770,
        "question": "Durum, tavır, hâl",
        "letter": "V",
        "answer": "Vaziyet"
    },
    {
        "id": 884,
        "question": "Soğanlı et yemeği",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yahni"
    },
    {
        "id": 844,
        "question": "Argo tabir ile \"Aklına eseni yapan\"",
        "letter": "Z",
        "answer": "zirzop, zırzop, zırdeli, zibidi"
    }
]